有冇巴絲或者屋企人係識啲香港明星

細個聽家母講話佢以前同呀Sa一齊坐過遊艇。家父就話佢同蔡瀾係真frd。但未見過佢地聯絡

有冇巴絲/屋企人係真係識啲香港明星，有contact過或者一齊出席過啲活動。不論係上一代/新一代嘅明星都可以

同人講自己識明星係咪會有優越感

完全唔關事

問下姐
身邊有啲人係咁

我識佢地 佢地唔識我

阿媽成日講佢識得啲明星
仲有相俾我睇
不過年代太遠我完全唔識佢哋
仲成日同我講佢朋友請佢去麗晶酒店 見過張國榮
又或者去過嗰啲party 見過陳百強唱歌

有個係表親，新年都唔見一次